(新主持胡仔) 流行經典50年6

頂森美轉數好快

神婆姚安娜

國語無問題 香港人嗎

1首歌咋?

無關家姐架喇

今集d人似倒米多d

有

佢唱歌架咩

姚安娜把聲唔同左

《法網狙擊》主題曲係森美唱

有少少似王菲

森美仲好聽過宜家個怪女人wor

一陣有合唱

剩係識佢首婚紗小天使

森美錯左好多個音

係

前面啲瀏海想點

會員 古巨基joel 去左邊

串過馬撚

森美肉酸到 古sir笑佢幾句就串鳩人
佢真係同汪呀姐無分別 有佢講無人講

與罪惡力拚每一天！

咩年代既人？？

個陣姚安娜同許美靜同一間公司一齊賣廣告，結果許美靜贏哂

呀嬸

佢唱比地下聽 ？

見到森美同古巨基 諗起以前頒獎禮森美講 薯條鬥傑青

家燕姐笑到出水咁

以為佢唱由始至終 只有你一位
難以替代 愛得多仔細

佢係神婆但都唔駛著到成個神婆咁架

頭先冇望電視以為杜如風唱歌

Sammi

斷氣啦

屌

好似聽如風唱歌咁

越後出場越難聽

有少少似伍姑娘

你都係返去睇塔羅牌啦

係開場太勁

上華
同佢一齊賣廣告係邱采樺

難聽左咁多

但係一陣就到古sir

jade

關菊英

抽水

又串

抽到咁

好撚仆街TVB

好慘

屌你

關家姐

家燕姐個笑樣

講不出聲

咁大整古

抽足十年水

呢集唔好太大期望，尤其同jade合唱

家燕女

屌你
垃圾敏之都敢抽關家姐水

又抽

家姐

TVB都唔敢播返

屌你
有殘體既

Binc

真心佩服

抽咗幾多年水

被鞭

仆街

好尷尬

幾驚有請關菊英

tvb玩鳩關心妍？

好爛既自嘲

屌 大笑左

家姐呢排好霉咩

燕家

抽到水都乾哂

諗返起都覺得柒

咁多年都仲要抽

明玩嘢
都姓關

好撚仆街丫屌你
Mean撚到唔想睇

如果關家姐唱關心菊英就最好啦！

排好曬 人地關家姐自抽呀

過左咁多仲要抽

屌你老母TVB

Jade好尊敬菊姐
想幫佢拎埋個獎

屌
笑撚死

咁惡趣味既

咁仆街嘅，特登揀比佢唱

好聽過關菊英點算

笑死

垃圾殘體字

痴撚線

做乜鳩

有冇入錯beat

個樣整到咁既

小田

比佢唱

關家姐其實幾有氣量，肯定問過 ok 先敢玩

關家姐唱關菊英

其實佢都幾好運
可以一世人有兩單流芳百世既事蹟

真係仆街嚟
到底Jade唱緊嗰陣咩感受

關心菊英

幾驚佢地同台

好聽

佢唔提我都唔記得咗

好似有d怪

又幾好聽喎

一講關菊花黎小田都要中槍

關心妍 自己想唱

之前都自抽，有首歌叫關家姐喇

我覺得唔係

tvb真係好撚狗丫

屌
我聽到電視特登揾呢個post黎留名

玩足10年

任由自己～

關家姐好玩得

拖好耐唔想唱咁

原來已經十年

如果關菊英係後半出黎一齊合唱就好啦

小田彈緊嗰時究竟諗緊咩

廣東出東瓜
廣南出南瓜
廣西出西瓜
咁廣北出咩

咁快10年

佢唱得好好聽

不如TVB今年年尾整個番唱獎俾佢拿

關心研真係好正
點解紅唔起

唱得好聽，而家d新歌手肯定唱唔出呢種feel

睇你問過係點問lor

製作通知佢，為節目效果，我地打算安排你唱菊姐嘅講不出聲，你無問題呀麻

偷笑

呢首同無心害你都好鍾意聽
不過關菊英版始終最正

阮兆祥式笑話

特登為左睇喱幕

#metoo

關心妍唱番10年前聽菊姐唱果時勁老尷既感覺

好過關菊英

好仆街

正呀！

好想彈菊姐bra帶

我覺菊姐唱得好聽啲

唔通Tvb迫關家姐唱咩

想講佢到而家都係屌打而家呢兩年彈出黎d女仔

笑還笑
家姐呢下堅有膽
佩服

我都覺唔係，tvb為話題性玩9佢多

咁又好唔過

因為佢真係有經歷過先唱到嫁

#metoo
唯一會特登睇既tvb節目

仆街你個古巨基

果句笑住講

係咪好好聽

每一次睇佢衝出去攞獎單野都好好笑

咁就緊係

羞恥play

個post推得勁快

呢d咩耳機 懶pro

Thanks you

我老母竟然唔知攞錯獎單嘢

有一排紅到癲

因為太耐冇見關家姐

Thank

關家姐d高音幾正

話哂菊姐係唱家班

日與夜就真係好難超越

個陣全家一齊睇緊live

好好珍惜古巨基

一早搵佢兩個完場就算啦

首歌岩d老人唱
關心妍未夠老

呢個post上埋熱門

突然覺得有d似翁芷喬

古仔係咪最後一集

佢自己都笑自己關心菊英

屌 剛剛老母問我個女歌手邊個
我都差D講左菊姐出黎

兩個實力派

08年勁歌頒獎禮仲係好好睇

好狗

會唔會好似李克勤條仆街咁又彈出黎搶獎

家姐唱呢首幾好聽

佢出道頭兩三年時d歌好hit架
好撚多歌K房必唱
跟住做左耶撚之後自己收左自己皮

唔似會

我都覺

人地有實力咪拎

關家姐老公又係有錢佬

李克勤係年年都係到

睇到家姐唱講不出聲即上連登睇大家點恥笑佢

以身試愛 仍然 失戀哲理
呢幾首係有hit過

justin贏AP輸獎

有條件緊係搵有錢佬

我以為佢要上嚟宣傳d咩，但又唔係

唔細啦 無人笑

關撚事咩

咩彈出黎搶
Keep住有產量有質素有實力咪拎

咁多年 無乜好笑啦

same

幾時 關心妍 同 關菊英 一齊唱講不出聲

同基仔fd, last一集請佢同sammy

唱得好就無人笑

以身試愛

佢同我讀drama㗎邊個柒d

真架

同埋唱黎唱去都係依類型慘情歌

如果個仔大個睇返條片會點

過下唱歌引

話晒都係香港樂壇 邊個有實力咪拿
好過揾D無料拿

究竟有幾多偽小學雞話唔知攞錯獎單野呢

森美唱得唔錯

屌你
成5張野
四大天王時代既老野
你幾時見撚伯死出黎拎獎？

唔係嘅 玉石樂隊同龐貝21世紀都算係一個突破

佢出黎幫手慶祝

家姐唱得好好聽啊

啲歌詞好撚中

你只可聽到我大笑聲

如果可以好似關家姐咁厚面皮真係所向無敵

金針

最錯咪跟錯細公司bma囉

由年都叫開過紅館show 好正

仲有髮調橙

唔通要自殺咩

已經係一開頭笑到仆街，到之後睇到覺得尷尬，再之後真係笑唔出覺得太慘，到依家已經係歷史

基仔

幾時先必殺技呀屌你

其實講白d, 只係一時唔小心聽錯姐

倫伯

基仔好岩唱麟伯D歌

其實幾好聽

克勤唱好過

愛的根源

幾時請黃宗澤唱k歌之王

佢入間大嘅唱片公司,
鋪排好 D , 佢一定可以去爭一姐

好好聽

餓狼傳說

細公司真係好難拎到獎

唱唱下克勤出黎就正

請埋古天樂啦咁

點解林敏聰可以填倒d咁靚嘅詞

岩岩開電視, 必殺技唱左未 THANKS

無計 果時得BMA肯簽佢

點解佢唱親歌個beat都要唱得咁急 字與字之間可唔可以連貫d?

克勤有新歌

未

個陣child登仔毛都未識閪咩

咩單身狗?

而家變咗周圍屌嘅廢中

THANKS BRO

誰可改變唱得幾好

00後：誰可改變 叫巨輪停下半秒？

最後一集?

同喺遊戲節目度玩嘢

以為有show開添

誰可改變, 一定要配著天師執位嘅畫面

世界盃新果首

古巨基唱日與夜真係幾難聽

今晚幾好睇
有森美出黎搞笑
有關家姐唱廣北出聲
等陣有必殺技

佢d詞真係好言簡意深，d字好淺，但出嚟係好有feel

撚伯死咗咩
係咁唱佢歌

以前有人話基仔唱得似阿倫

克勤呀

撚伯呢啲先係經典金曲

唔係話差但比起倫伯同克勤就好悶
唱番自己歌啦

倫伯D歌要咩年代先無人識

每次我屌鳩你

本身諗住睇完家姐就算 唔覺唔覺睇哂成集

好好聽 每次我望真你

live仲差, 現場tvb人員都話佢同jade把聲夾唔埋

哥哥話古巨基似麟伯
不過聽完呢首真係覺得似

要d做人老豆既人都唔聽 d細路長大先會唔識

原來咁先唱倫伯

我好鍾意聽必殺技架
當年回歸之作

咁就7钅

黎料

必殺技
近來有胸

必殺技

12年對林峰

終於肯唱

唱自己歌好聽好撚多

由同醫神爭到變同林峰爭

10-14/5繼續古

都係唱番自己既歌好 無得輸

霧之戀 愛的根源 兩隻碟,
每隻碟十首歌裏面有七八首歌都勁 Hit , 真係好撚痴線

終於

假音

呢首幫佢個勢殺番入樂壇

也永沒 法比

J出血

你咪古

以前勁歌勁好睇
宜家

一關心(妍)我

佢似乎要唱d 高低音差好勁既歌先好聽

古巨基

我是歌手
點解行唔遠

假音王

依加仲有勁歌咩?

唔係 係d節奏快少少既歌

古巨基 同 柏宇 邊個假音勁d

終於唱必殺技

一定係

林峰都無撚埋

本身原唱啦，係屈機d

古

踢主持人激收視做新聞

假音 古巨基>>>>>>>>柏宇

古巨基LIVE真係差左少少, 始終年紀開始大

劇集主題曲頒獎典禮

其實柏宇整體唱得好過佢
但假音佢勁d

柏字唱歌其實好廢下

而家d人拍埋林峰到都輸啦

必殺技真係神曲

同cd勤比邊個唱功勁

我都覺得好似差咗

宜家先知係唱 聖伯納

飛虎咪有

心跳回憶同飄流教室呢？

古巨基既技巧純熟過柏宇

cd勁

無得比...

冇了

又到大合唱時間

係咪咀

唱功：cd勤
感情：巨J完勝

三部曲 正到

必殺技超級正！！10號去睇佢演唱會

有冇人留意到古巨基隻手指公由頭震到落尾

完左個唱仲點會返黎呀

小虎隊

陳柏宇條弱雞聲都吹到隱世歌王 on99

不嬲都係咁

咁又係
但柏宇把聲好撚好多，無咁單一

好聽到想喊

可能套野最尾一集再出掛

開紅館即刻見底

唱功？播CD咩

忍著淚說一聲仆街

忍著淚說goodbye

古仔唔識唱呢首咩

睇番關心妍當年個live

格仔裙條女幾正

關心妍真係好靚

佢年紀應該一定識

高汁連登仔

無預告 做唔切?

佢好似唱歌就會係咁 好多年前都係

有 震過貓王

有冇人放古巨基飛

尋晚(12/4)song list:

古Sir話暫別, 胡仔加入主持

荷花香 - 薛家燕

Medley: 放生、優先訂座、你有心 - 關心妍
講不出聲 - 關心妍
陪著你走 - 關心妍
今日 - 關心妍

聽海 - 森美 (我不是歌手)

必殺技 - 古巨基
日與夜 - 古巨基、關心妍
愛的根源 - 古巨基 (我們的勁歌金曲)
誰可改變 - 古巨基 (我們的勁歌金曲)
霧之戀 - 古巨基 (我們的勁歌金曲)

狡辯 - 姚安娜

難得有情人 - 陳敏之

忍著涙說Goodbye - 群星

Cut 走左兩首 屌你老母tvb

下星期無基仔啦，想聽要去紅館

大把原價飛

會唔會下星期播阿

其實點解呢個show請到咁多big name返黎
反而勁歌愈做愈dup呢家轉撚埋去深夜時段

陪著你走cut得好

古巨基雖然假音都仲係好撚勁，但覺唔覺佢真音高音既共鳴好似差左，好似無左以前果種通透感。

都唔係佢

下星期紅館見

11點

有無ig

睇電視既人鐘意聽舊歌

得罪講句,陳柏宇只係而家樂壇無乜人材先顯得佢好似好勁咁

同全盛期比差左好多

咁 viu請晒明星足球隊搞到有線2002世界杯party咁，而且首歌交比環球群星大合唱，成條橋九十年代，梗係比九十年代歌詞都夠做。

日與夜個violin好型 喺中間

格仔裙女? 左二?

認同 越唱越hea

right2

因為呢個show有家燕姐
人面廣到呢

右二, 黎_怡 (唔識打 )

原來係傻強條女

未必關事，跟本"家庭"觀眾老化，以前汪阿姐都有明曲滿天星，但係佢仲會唔會好似家燕姐同你拍先?

咁白格女靚啲喇

下...個4眼妹???

今集有張氏兄弟

陳敏之件衫好染

今集非常唔吸引

？

藍色衫個熟女幾好J

係，老母已經轉台，無得睇家燕姐比like

因為冇基仔了

今集點算

係咪呢 跌親啦一走

可以繼續睇飛虎

或者睇返琴日棟仁

垃圾劇都睇

唔算

下
應昌佑老母嚟?

冉肖玲越老唱得越好聽㗎，聽過藍色的夢未？

應昌佑宜家撈乜...

呢節好無聊....

家燕啲唱功輸曬

老母巴打

本身呢個節目就係舊歌節目嚟㗎啦

我係影視台無隨不在

好掛住基仔

個個tvb post都見到你

應昌佑有母幹都咁霉
不過佢都算爭氣
冇係咁消費自己老母

轉睇明珠台天才表演啦

有幼幼呀

勁

雲長

依家大家睇呢個節目係期待啲乜？喺懷舊經典歌節目期待有後生仔？

4大天王

，sammi

呢首正

又係佢地 上次先黎過

和音

龍珠

母子唱月亮代表我的心
兄弟唱終身美麗

今晚睇captain 3

每次佢2個唱啲歌都會down落黎聽 真係好正

幾時有林峰

張崇肯如果出埋嚟
有冇得同草蜢三兄弟鍊過

和音有d over左

Bosco幾時宣傳下飛虎
等緊live版

始終同自己兄弟夾d

契媽/師母

唱k

mc jin d

草蜢淨係講舞風都已經贏哂

台風先真

敏之件衫

胡仔墊咗幾多鞋墊
同敏之一樣高咁滯

唔通答你唔幸福咩

應昌佑點解紅唔起

你都係叫番電單車上黎唱24啦

又唱得幾好聽 雖然啲冇晒浪漫既感覺

呢首ok

想問比左like未

因為有關楚耀

u384智商極速歸0

但關楚耀都紅唔起

邊個網友啊

張文茲？

吸毒

張文慈

山本未來

好彩搶返個remote,又有得睇家燕姐比like

張文慈好能正
淫能到

嘩 好正

算紅 多戲

好長條gap

博過家燕老母

對波谷出黎咁都睇唔出

靚到暈

唱得幾好

浸亞視味同亞視鵬有得揮

btw jed

覺唔覺Agent carter 有啲似張文慈加張可頤？

是旦啦
咁能淫都搭夠啦

睇到

佢地要四圍登台
果然有番少少底

唱功黎講好唔掂

呢首歌叫咩名

張文慈好正， 正過陳煒成條街

同栢芝一樣鵝公喉

老母節整條咁嘅女係咩意思

把聲OK,但唱功麻麻,把聲震下震下

本身都有啲料

情歸何處 梅艷芳

降咗幾多個key

好過陳敏之

唔比like既

完全唔夠氣
不過佢唔係歌手上到店唱兩句都收貨啦

應該係緊張

畀 like

唱得唔錯
幾分似阿梅
屌你老味

個個都講係唱得好 唔通講唱得唔好咩

黎小田有冇扯旗

屌，唔直接叫人比like

家燕媽媽有邊個話係唱得唔好?

世豪

加埋佢手臂都有啲肉
所以覺得都幾自然

家燕姐竟然冇叫觀衆俾個like佢

no

仲扯到

許志安名曲!!!

Howard

真心都唱得好似阿梅

好似

歌手

係咪代表唔好聽

大面 bella 咁差都讚好

呼吸聲大到
對波搭救

算半個啦
如果唔係佢
有生之年都唔知聽唔聽到有人再唱呢首

鏗鏘駕駛學院

完全唔識。。

灰飛煙滅 好撚正

Yy演唱會咪有

唱到首灰飛煙滅毫無感情

鏗鏘駕駛學院廣告應該睇過掛

好感動
竟然聽到有人唱

鏗鏘共你經歷創傳奇

好耐啦都

做愛

鏗鏘共你經歷創傳奇 與你同渡過
跨越世紀 鏗鏘信譽 人人話好
學車點少得你 考牌的標記

原唱太有感情

我唔識首歌呀

咁唔通話唱得好差咩
我覺得唱功就真係麻麻，但唱出黎既感覺都幾特別
起碼我玩緊電話，原本都唔會望電視一眼，但呢個我會想睇下係邊個唱緊

咁你又啱

0.01
比我都唔敢用啦

宜家d安全套出到0.01 安唔安全嫁

首歌今朝loop到而家

幾時到0.00

唔帶咪0.00

陳敏之個妝同條裙 7撚到仆街

慢咗

根本唔安全0.01 心地durex咁厚有原因

老母節專用歌---真的愛你

我想聽番家駒唱呀

仲要3十幾蚊一個

黑妹姐把聲

是你偷偷摸摸逼我入廁所

好似去左2日1夜團聽歌

但一定要成盒買？

Youtube

教我扑嘢瀨鳩鳩

以前既歌手 同宜家比 真係

母親節最好嘅歌係肥媽果首...次次聽都聽到想喊

藥廠6x 4個
7仔就69 2個

肥左黑妹

晒氣~

老豆節呢

單車

老母節竟然唔叫肥媽上嚟

緊係聽 少理阿爸

掛住玩big big shop

梗係 負親 啦

做咗契弟

契.....細佬

好怕睇個MV

竟然冇搵肥媽唱"媽媽I love u "

林憶蓮

王傑

e
黑妹唱還有幾有味道

我要聽王傑呀

黑妹洗唔洗咁好戲

Howard都幾好
不過兩個真係0交流

黑妹屌打鄭世豪
講感情李克勤定鄭世豪好？

鄭世豪當年星夢啲行為其實好戇鳩
仲有無人記得

轉台睇ca3

小田竟然識唱

完全唔記得

睇埋大玩特玩

還我肥媽！
媽媽I love u !!

點解留言有人中途講安全套㗎屌

咩事？

阿FRED

泳兒

牙fred都有得上

樓主請唔請人？

比個like佢好唔好呀

非打手

感應

泳兒 感應

tat ming

又一開始star hall個感覺

達明

好似退步左

張敬軒發嬲

好撚正，以前新人就係要呢啲歌

90後， 聽到感應d回憶返哂來

算係咁

唔夠氣 應該要轉下唱法

感應嗰陣真係日loop夜loop

joey退 到佢啦

呢首已經係佢最HIT既一首歌 (另一首係合唱既我的回憶不是我的)

一生被容祖兒耽誤的女人

正到

關熟兒feel

好似變左大陸節目咁叫歌

好難聽

泳兒都唱到走音 世界末日啦

當晚要你記住羅家英

麻麻地喎依家

有D似GEM咁嗌歌

泳兒唔露波窄窄地喎
露下對奶先啦

泳兒做乜野？

失過聲算係咁

聽落唔同哂feel

到佢都退？

呢首唔識

認同

年紀大左應該有影響

愛後餘生

佢依家唱得好難聽
唱得好辛苦咁

好過晒啲新人啦

chef lemon

唱chef Lemon既愛後餘生

我到而家都會間中聽呢2首歌
英皇捧新人真係唔掂

唔係佢D歌黎下話

唔識愛後餘生

唔可以話難聽既，無左當初果種feel

咩事首感應難聽左咁多

把聲比以前粗左好多

檸檬我淨係識玉蝴蝶活著viva果啲

好撚無力

應該係Chef lemon最出名果首歌

但聽聽下就有返啲印象

以前佢唱感應係輕鬆上高音，可能失聲影響，要轉唱法，但真係無以前咁正

活著VIVA點都好似勁D

愛後餘生佢都唱得麻麻地

殺死左首歌

玉蝴蝶都出名啲

原來佢係歌手

唔係我不是歌手環節黎？

泳兒把聲辨識度都好高 留係旦記真係浪左好多時間

原來是歌手

又問呢 D 問題, 點解當年唔再唱歌去拍劇

原來係陳輝陽作曲喎！

都市閒情棄將李忠希

屌， 問都on99， 唔通話撈唔掂所以轉咩

以前D歌手好多都用依D唱法

好在佢當年無出道

啲歌詞想點，近左好多次

出左喎，撈唔起啫

個樣有d朝偉feel

老套左少少啲台風

首歌 我電話playlist有

唔望樣淨聽以為係羅鳩滿

好有90年代feel

忠希唱得好唔好聽呀，大家比個like佢好無呀

把聲幾靚

依家嗰啲係點

佢拎新秀亞軍果年，冠軍係陳奕迅，季軍係嬅嬸

佢拎過 1996年度叱咤樂壇叱生力軍男歌手銅獎
果年金獎：鄭中基, 銀獎：陳奕迅

美女廚房

屌你胡諾言呢個主持渣流灘，主持咁耐無唱過一首歌

唱首火影得唔得先

屌你老味呃鳩我，我以為好似以前咁請女藝人
點知睇頭先預告變左好似果啲我係小廚神咁樣既廠玩選秀？

咁真d奶

曹永簾又話拍劇遲D歸隊拍下拍下影都冇埋

阿fat?

吳幸美

高妹

家燕姐出動啦

好心cut左佢等泳兒唱多幾首

吳幸美其實幾正又高隻腳又長

個唱法好老派

嘩幸美把聲咁好聽

啱啱唱歌條佬乜水
打扮油頭 吊腳淺藍老西 成個MK倫敦金咁

都市閒情同娛樂大搜查棄將李忠希

係咪咪咀

東張女神吳幸美

魏搵G吊打

訓教專員

唱到成個陳慧嫻咁

又唱得幾好

棄將:
點解棄佢

俾師奶上左身咁款

會唔會最尾唱完搵上次東張個叔出黎嗌 睇撚住啊

大家話幸美唱得好唔好聽呀，不如比個like佢啦

個唱腔好老餅

怨婦上身

咪慧嫻把聲？

笑撚死

點解好似下下特登chok聲咁

無自己特色

唱咁長

唔好聽囉佢唱得
D高音係上到
但一壓把聲就好怪

測試專員

糖妹：想扮慧嫻問過我未

唱歌個樣少左浸八婆味

把聲完全唔同既喂

吳幸美有得比你DEAL
大家DEAL唔DEAL

我覺得佢唱得唔好喎

仆街 今晚卡拉之星？

算係咁啦要求咁高

原諒我 原諒我。。。。。破送

好多like呀

天生八婆樣/味

屌到佢大肚

家燕姐件衫淫撚到

鏈袋王

屌 今晚d人cam撚到

鄭俊弘乜水

原諒我沒有辦法

畀啲熱烈掌聲鄭俊弘

頭先忠希首歌係咩歌，啱啱聽到幾好聽

狗鏈弘

謝霆峰之夜 ？

屌你阿FRED
我寧願聽忠希唱

公司唔畀唱自己歌呀

牙fred

鄭秀文以前d靚歌真係多到數唔哂

牙FRED唔係雪藏咩
做咩又出番來

早晨1咁1多位

兩個都俾人揸住春袋黎唱

雪完了，咁硬c呢

壓到娃娃聲

虐狗弘食撚屎

唱鄭秀文

好撚難聽呀狗鏈弘

好撚柒難聽呀，死撚咗佢啦你老母臭西

dp2個無影逗緊佢袋

惠康弘係咪除左西裝就無其他衫
次次見佢唱歌都老西上身咁

解凍啦
9點半都有唱

好撚難聽啊 牙Fred

其實佢知唔知自己啲唱腔好難聽

咁泳兒呢 都係唱自己

八半黎

牙fat好趕客

嘥咗首歌

唔夠經典呀

唱番逆緣主題曲啦

斷氣未

泳兒紅啲 公司有得say

個首已經好舊

放不低比佢唱衰晒

收嗲啦

返去玩狗鏈啦

經典在那

好撚難聽

呀fat

牙fat 唱歌好聽
但睇佢表演真係好撚悶 首首歌chok同一把聲同一個樣

識貨

吳幸美連咬字都似陳慧嫻
好努力COPY佢

如風加油呀 快啲快啲！

正呀 硬c

好多老泥

糖妹唱如何掉眼淚好好多

fred個事業再係咁可能被飛

有冇人知

唔知咩狠

點解可以唱得咁難聽

唔好呀

胡仔終於唱

we are flying dreamer

敏之 胡仔 相逢何必曾相識

敏g

垃圾

咁快走音

胡仔唱火影忍者首主題曲啦

點解套野變到咁垃圾

成日諗起潮州話版

諗起吳君如

諗起家有囍事

好掛住阿廉

成晚都係噪音

太著緊

咪撚騎劫

胡仔把聲ok喎

唔鍾意

唱k咁

敏之唔做歌手真係好正確

胡仔

胡仔唱得好勉強

又話暫時拍據遲D返
點知冇咗影

禾怕哎

算係咁啦，本身都唔係歌手，係預唱k level

不如唱生涯規劃 jason janice

小室哲哉成堆青訓失敗品

成個倫敦金咁

敏g好難聽

嘩屌

以愛

胡仔歌手出身

屌你老母

也許一天呵耳既話

陳敏g唱得好難聽

唔係跑手

笑撚死我

咁都可以上去唱

胡諾言反而好聽
屌你敏之真係唱k咁

敏芝好辛苦

好難聽 和音都無哂

瞓矮頸+狂fing手
完全冇台風
平時見佢講稿生硬

任劍輝白雪仙

原來都幾高音

無古仔真係爆開了

胡諾言個樣真係好元朗鄉下仔

上海灘

咁都可以上台 有冇連登挑機

經典

浪奔！！！

一定唱

咪咀?

上海灘幫佢搵咗幾多錢

嘩，好大反差

差幾遠 老歌係要依d聲

想聽tonyjaa唱多d

就算播碟都唔敢屹佢啦

有葉麗儀點會唔唱

我諗佢發夢都識唱

麗儀姐 次次唱上海灘都好有韻味又好聽
每句尾收得好靚

有佢出現既地方一定有上海灘

搞到之前果d好似小丑咁

葉麗儀 後生幾年幾正

唱到reflection action

聽到打冷震
真係好有氣勢

陳奕訊: 濱崎步mind咀

果d拎黎攝時間 間場即

差不多全世畀有華人地方都請佢登台

記得早幾日連登有人話古巨基出度廿年仲天才與白痴
之後啲人串返佢葉麗儀四十年都仲係上海灘

呢d先係唱歌嘛

打到打冷震
個氣勢

唱歌難聽 主持差 戲屎
到底點樣係演藝界生存到

同林子祥合唱會點

同前輩無得比

洗乜佢
我發緊夢都識唱

聽到起雞皮

即刻打左敏g落地獄

愛你狠你問君知否

女罹黑俠

小田終於有首識唱

把聲屌打所有人

發覺呢啲老套到爆既歌一定係臨尾大合唱

42吋長腿

連森美都話正

總結 無左古差好遠

你睇小田幾開心

去上海
夜晚成條步行街都播

平時口upup

敏g真係收得皮

一首歌打柒贏曬之前班人

笑死

得葉姐姐把聲

上次heidi唱好過佢

邊個敢唱得大聲過佢

個氣勢好撚勁

現場啲婆婆聽得幾開心

有家燕姐緊開心 以前狂追都唔得米

得中間3個識唱，其他扮唱

但果到邊個可以唱得好過佢

70歲，中氣好勁

呢啲咪可以獨立調聲
當然刻意放大佢聲啦

女版阿LAM

葉麗儀係度, 除咗泳兒, 其他都可以落台

岩

胡諾言真係生不逢時...入錯華納

樣，聲家3身材先

果時四大天王玩哂,佢呢D係果時邊有可能突圍

葉麗儀幾正，曬黑，手臂操到勁firm，成個歐美porn star

耆齡王

敏G真係唔撚掂
胡仔幾好, 想聽佢唱多幾首歌

youtube睇幸美唱上海灘都係會變成葉麗儀唱腔

佢講過，上海灘呢一首歌養佢全家，一世無憂

我喺歐洲呢邊，好多十零歲，中文都唔太識嘅華人都識唱上海灘

就話886

BF

長頸鹿阿FI

呢首未聽過

咦又聽過啦喎

想聽男孩像你

唔識歌名但聽過

小田係咪鐘意家燕姐

XBF

好耐無聽了

阿fi條褲好淫下

唔係掛

佢條褲

嘩 中學回憶

未返到

唔記得歌名咋，原來有聽過，第一句已經聽過

唔知有冇奇洛李維斯回信

阿fi開演唱會

xbf真係經典

預告有
同886

屌d竹星妹真係好撚煩

今日無㗎妹陳嘉慧做佈景版？

xbf 出道第一首歌

Live好左

有！

冇男孩像你

聽過歌名反而冇聽過

連佢都變經典

好耐冇聽過

今日冇古巨基

以為奇洛先係

洩海皮都上流行經典

好耐冇live了

有冇南瓜車

中間有個標點架

呢首好似係佢第一首歌，咁多人未聽過

無啦

唔係奇洛咩

幾年前開演唱會已經幾好啦

Child登

返到

係唔記得歌名，完全唔記得首歌叫xbf

係囉，當年讀緊中學，好hit

咁既唱功去到今時今日仲企係到算係咁啦

跌撚晒watt

心知你未算最好

我知wo

886

咁都叫唱功好連唔錯都配唔上啦

咦，我記得有唱K先生架喎

就話886 心知你未最好

女dancer

回憶